Documento gerado sob autenticação Nº ESQ.827.565.VBV, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             9016                  de  27/09/2017
A VICE-REITORA, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL,
no uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº 7678, de 30 de setembro de 2016, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Férias n°38338,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de , do Quadro de Pessoal desta
Universidade, VÂNIA CRISTINA SANTOS PEREIRA (Siape: 6355656 ),  para substituir   MAURÍCIO VIÉGAS DA
SILVA (Siape: 0354315 ), Pró-Reitor de Gestão de Pessoas, Código CD-2, em seu afastamento por motivo de
férias, no período de 02/10/2017 a 18/10/2017, com o decorrente pagamento das vantagens por 17 dias.
JANE FRAGA TUTIKIAN
Vice-Reitora, no exercício da Reitoria
